男朋友嫌我肥 有冇巴打教我減？

今次認真！！！ 159cm 65kg

示意圖：

你好瘦

認真？？

真

絕食

抗議緊

我做，你唔洗減

佢有冇份整肥你？

返工忙啲就會瘦

換男朋友 just kidding 食少啲嘢啦

做愛減肥

間歇性斷食

樓煮巧令囡

試吓西柚減肥餐

dllm 睇唔到

搵巴打做sp,之後瘋狂做運動

點搵

咁都有仔

鬼妹仔性格

吊,甘能肥....

分手

點解要巴打教你 絲打唔教得

巧牙

愛你係唔會嫌你唔夠完美

有話錯你咩

啖啖脂肪就真

運動？

肯做運動就唔會咁肥啦 話減都係得個講字

吸毒啦，會瘦

本身想叫你做運動，但其實弱智既都知減肥最好方法係運動而你都選擇唔落街跑步係度出post，即係你都係懶肥西啦，所以你都係吸毒啦

有做 但係又食返

唔好自暴自棄啦

冇 肚餓…

每日都會餓架啦 食少兩舊肉

淨係食肉

想食

無人話唔俾你食

食白烚雞肉

收皮啦，我愛樓主起碼100kg
你得個65kg

教你換男朋友...搵個唔會嫌肥

瘦身男女 癡撚線